香港寬頻HKBN 落咗蘋果全版廣告！！！

係4號落嘅，好似無咩人講

因為係內頁？